黃偉民易經講堂 拜登入白宮 港人感激特朗普

黃偉民易經講堂

拜登入白宮
港人感激特朗普
Nov 10, 2020

黃偉民易經講堂
52.1K subscribers

星期六網上課程 12月開始
乾坤兩卦詳解及文言傳（共13講）

香港時間逢星期六10：00am 至1：00pm（3小時）
學費：港幣$6300 或 美金$800 PayPal支付
軟體：Google Meet
查詢：WhatsApp 9196 6675易經講堂

屌你老母啦